玩開策略3x3，決定開個post紀錄我嘅投注心水

3x3只要兩場.8左右過關已經回本，其中一場搭.4-.6嘅波仲易三關過晒，就算.8x.4都係輸幾十蚊當食少餐

今晚心水

平手盤狼隊（富咸根本唔係英超了）
上盤祖雲達斯（阿特蘭大彈起吓，係時候被榜首終結，半一真係穩食半格）
A米歐客直插（小勝球應該得）

GG

再出

般尼上盤（愛華頓近況麻麻遇正求生波般尼，讓得半球咁少證明莊家都唔太睇衰般尼，值得一博！）

熱刺上盤（兩班波，信心之算，唔駛解釋）

西布朗直買主（同上）

清0:2

03

比你燈曬唔洗玩啦!

西布朗中緊

上下盤都未識分

手筆之誤

走
輸
輸

輸
贏
贏

夜場

薩斯索羅下盤（羅馬近況唔掂，往績又被剋死，讓一球得啖笑）

阿仙奴上盤（早場得曼城爆，焗住要搶分）

屈福特下盤（上場屈福特真係踢到曉飛，車仔輸完要作客個勢點都頹少少，可以博下盤）

又豬

樓主燈到識飛

樓豬仲有冇水

感謝讀者 袁春望(一拳一件) 提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

買3x3 本身已經係笑話

輸

輸

輸半

今日易買

布魯日客win（睇排名都知）

安德烈治上盤（近排無贏波初盤開球半，客隊應該唔多掂）

修咸頓上盤（修咸頓上返正軌加求生波，韋斯咸半隊傷兵上場又終結連勝，信心危機）

中
中
輸

今日重心

單棍買威靈頓鳯凰下盤

差1注都唔買3x4 中哂3關但係冇得收最多果注

識買了

唔中三關輸多注